屌奶星！究竟皇馬同利記兩班fans 心戰完未

出面公海 大半版心戰po

推

我已經分唔清出面d post 有無一個係真係皇馬/利記fans開

On9=假蝗 易分好多